唐詩詠gfable其實係咪佢自己吹出黎？？

無記錯佢40歲都黎緊
未聽過gfable係形容阿嬸囉
做乜近黎咁多人講到佢係gfable既代表咁既？

最佳臭雞

G( )